不要再說黃藍是政見

藍尸有三大罪狀
1. 支持恐怖組織赤納粹同黑警
2. 稱出去示威者為曱甴
3. 過去三個月內不斷使用暴力

我認為佢地已經唔可以算係香港人，出賣良知同靈魂俾赤納粹，曲解自由既意思，用撕紙同暴力既手段去打壓香港人表達意見，以恐怖組織作為後台，明目張膽咁犯法再受到黑警包庇，不要再說黃藍是政見，藍尸如同魔鬼，係邪惡既代表，香港人係時候企出黎，以武制暴，為民除害。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推